呢兩日成日係到講咩奧斯卡關心妍事件做乜姐！

跟本兩件事黎，講到lala land 衝出黎柒咁！關心妍但野係關心妍佢自己聽到個關字就衝出黎架，lala land 係真係宣布錯而出黎架！

咁而家最後係邊個攞到最佳電影呀即係？

啱呀 100毛真係on79
乜鳩關家姐啫 個嘉賓柒又唔係LaLa land對crew 柒
之後成班又跟風講
盲媒真可怕

100 毛 同毒果已經無睇....
係facebook無啦啦pop到king jer 見到咁講